{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100512",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페성연"
    },
    "text": "\"明るさをウダ\"という意で、運営されるカフェ盛宴はいつもいい関係を持っていくことができる雰囲気とコンセプトで運営されています。盛宴は1階と2階で構成されており、面積はそれぞれ50坪です。1階は屋外テラスの空間もあり、休息を楽しむのに快適な環境を提供します。また、カフェには屋外駐車場も用意されており、車を楽に任せることができます。運営時間は毎日09:00から21:00までで、位置は瑞山テクノバレー公園です。メニューには盛宴ハニーブレッド、12,800ウォン/シュリンプ洗っねパスタ、18,000ウォン/盛宴ブランチプレート、15,800ウォン/アメリカーノ、4,200ウォンなどが専門的に準備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ盛宴はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェ盛宴は瑞山テクノバレー公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ盛宴の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ盛宴の営業時間は毎日09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェ盛宴の面積は何坪ですか？",
            "answer": "カフェ盛宴の1階と2階の面積はそれぞれ50坪です。"
        },
        {
            "question": "カフェ盛宴には屋外テラスがありますか？",
            "answer": "はい、カフェ盛宴には屋外テラスの空間もあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ盛宴では車を駐車することができますか？",
            "answer": "はい、カフェ盛宴には屋外駐車場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェ盛宴のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "カフェ盛宴のメニューには盛宴ハニーブレッド、シュリンプ洗っねパスタ、盛宴ブランチプレート、アメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "盛宴ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛宴ハニーブレッドは12,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプ洗っねパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプ洗っねパスタは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "盛宴ブランチプレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛宴ブランチプレートは15,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 349
    }
}